九巴放針 Superstar賓

蛇一般 九巴放針
九巴放針Superstar賓
飛站九巴如嘍囉地經過 決意放針去拮籮

神一般 一直放針
一直放針 可是亦不受制裁
魔鏡裡 放針狗 本德納
摩牙 詳盡歌詞 去魔鏡網

樓主on9

樓主都痴痴地

呢篇我癲峰之作嚟

你=保王黨